我問男朋友點解咁鐘意錫我

佢同我講又唔係特別鐘意，淨係會做，就好似痾尿咁，係咩意思?

你女朋友話叫你收陣皮先

鍾意踢我

完整版係：唔係特別鍾意，只係覺得嗰一下好想咁做。就好似屙尿咁，你唔會特別鍾意，但嗰下想咁做

我都好中意錫男朋友
一開始係感情好強烈好想錫下佢然後就錫
後來係唔知做乜鳩就想錫下

妖你兩個係要走上黎連登公開討論嘅

錫咗啖=淡